點說服屋企人比我自己去台北

想自己去旅行好耐咁啱下個sem break又有時間最近有又儲到啲錢 問題係我全家都強烈反對我去
話咩一個女仔好危險 舉埋啲外國強姦事例俾我聽
我去旅行都係想散吓心獨立啲 我明白一個人去係有一定嘅危險 但其實而家台北已經好安全囉 真係好想去 我可以點說服屋企人
利申 今年19 絲

同你屋企人講你會同朋友一齊去

話去朋友屋企訓

同我去
我都19歲

台北都安全？
定你個樣生得安全咋？

同我去囉
大寶哥睇住你

一係俾我著衫去台北
一係俾我唔著衫落老蘭

試過先斬後奏買機票
先再通知屋企人

同屋企人講：唔去台北轉去印度

買張電話卡
隨時隨地聯絡仲有咩好擔心

先斬後奏 買哂機票 話台灣好安全 唔係印度 同埋每日會報平安 book住宿book全女hostel 其實係香港都可以唔安全姐

去開夜店？

同我去照顧你

好難說服 好多都係話同fd去

你要去 無人阻到你 你決心夠大自然就會去到

好簡單
昆你老豆老母話有人陪你去咪得囉

憎曬所有男人

佢中意睇我合照

同我去？
利申：準備去台北 一齊玩。

台北都唔安全就冇咩地方好去

出街求其搵啲人同你影
然後P圖

望下你老母個閪

我要去係阻唔到 但佢地會系曬面發曬皮氣

望埋你老母個個

仲p乜鬼直接同路人合照咪得

男人老狗自己去台北有咩問題
唔好喺度扮女人啦

樓主老豆老母要佢有人陪喎
如果日日都同唔同人影咪會穿崩囉

我都想做老狗試下打飛機

搵個朋友一齊去但分開玩
無合照就搵唔想搵人揸機 唔鐘意自拍
淨係頭一日尾一日一齊影都夠掛

自己

讀到大學去個旅行都要問屋企人
你平時無住hall ?

Asso仔咋sor9ry

同佢地保證唔會去新北

台灣根本就係繁體支那
台北新北睇新聞都知特別多風化案

要去就偷偷地買機票去
先斬後奏 平安翻到香港就係最好辦法

台北有乜危險，講中文嘅。

扮乜撚女人

係女人咁點 你切？

所以話...潮文召喚

自貼啦

樓主想幾時去

你開句聲依度大把狗公肯做你保鏢

其實係真心想問 我都估唔到會咁

同我一齊去 利申巴

我知咩叫潔身自愛

如果我個女要自己一個去
我一定唔會俾

出錢請埋佢地去咪夠安全囉

搞電話卡 KEEP住報到 SEND相比佢地 比行程佢地睇
台灣人其實好好人 10個有9個都好肯幫人 台北相對少D 南部果D就好熱情
台北住嘅太空艙 膠囊都有自己空間 女仔果D區更加要拍卡先入到
普通HOSTEL絕大多數都有女生房 所以唔落夜店根本無野好驚
利申去過7次台灣 其中1次鐵路環島 1次單車環島 自己一個次去果次就係鐵路環島
黎緊其中一個GRADTRIP準備自己一個去多次單車環島

中你老母！

咪撚去啦屌你老母

請埋屋企人去咪安全囉.

台北都唔安全咁邊度可以去 深水埗油麻地呢啲千祈唔好去

台北有咩玩？

自己去有咩問題

點解

我19歳先斬後奏一個人買機票去以色列
成屋冇人吹得我漲

出發前一日先講

再之前第一次獨遊都係先斬後奏
所以樓主你都係早d買機票算啦

同我去 我俾埋你機票酒店錢

同我去啦

呃佢地囉
台北都驚真係唔洗出街

你同我影張相
話同男朋友去
就得

你去台北喎，唔係印度，咁都危險？ 香港都唔少非禮強姦案，呢排幾單亂倫添... 唔出街都有危險喎。

其實你應該同屋企講，係時候鍛練一下獨立、隨機應變嘅能力。能夠說服佢地嘅方法，就係令到佢地覺得你做好準備，有晒計劃去旅行而唔係白紙一張，話去就去，全無計劃。

你當自己做一份PROPOSAL，寫低每日嘅行程，航班、酒店資料、保險etc 等佢地安心知道你每日去咗邊，你應承佢地一日一至兩張SELFIE，你夠交帶的話佢地應該會放心好多。 我記得我第一次一個人飛歐洲都係你呢個年紀，屋企人都好緊張，但你做足以上幾樣，佢地開始對你有信心，唔會再反對。

同我去

十九歲人仲婆婆媽媽咁 拖撚埋你老母出街啊嘛

想自己去?
台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿所以話，呢個地方真係十分淫亂

樓主幾時去
睇下可唔可以一齊去
可以全程分開玩分開住
只不過係我老母都唔想我自己一個去 ，想搵個人扮一齊去呃佢

真係會拖住

A0

應該6月頭 你呢

求其同路人合照咪得囉

仲要係處男

你請哂全家去咪得

犀利

方法我俾唔到你 不過可以講個故事你聽
從前有個人想岀國見識世界 但係佢老母一直反對佢 去 因為外面嘅世界太危險 有日佢地為咗呢件事嗌咗場大交 第二日佢老母意外撞到個頭死咗 個仔就帶住佢支家傳之寶65年嘅紅酒岀咗國

希望樓主唔好同媽媽嗌交

咪臭係 咁大個人自己話事安排啦
你堅持要去唔通斬你手腳鎖你係屋企咩

都有可能
其實我未定日子
快起上黎可能下星期
遲d就可能等6月或者7月
去台北d機多到

係想去 但同時都想尊重返佢哋意見先想諗辦法

話同fd一齊搶平機票 但得自己搶到

台灣係國際評價最岩一個人去旅行既地方
連登仔反台反上腦
不過唔出奇既都
靠傳媒連登係咁睇一個地方負面野去了解一個地方係咁上下 冇人care 真相

你決定咗話我知啦

可以同你去 分開玩分開住
淨係機票一齊

我次次都係同佢地講有朋友一齊去
每日主動sd食物 風景相+whatsapp打電話
返黎先講係自己一個去

台灣其實好安全，
我都試過一個人去台灣玩，
對比起中部同南部，台北係雜啲，
但唔好去酒吧嗰啲地方就ok
利 藍絲 去咗一個月好安全

冇得說服，話有fd去之後病咗甩底所以單拖
先斬後奏安全返嚟係最好嘅證明

認真: 先斬後奏

利申: 當年我老豆打泥問我係邊，我話我係桃園高鐵站

我屋企係會家暴個啲黎
對上一次係中三

車，我老母攞把刀由邨頭追到我邨尾我都未死得啦！
咁撚京京就咪撚去啦

台北+1分

話失戀，睇唔開想散心

緊係搵個fd係香港影定一打相先

其實去台灣，唔去新北市基本上無咩問安全問題 ..

我23都未試過自己一個人離開香港

我都係 19歲絲 想sem break自己飛去台北
但屋企人唔俾 又話自己搭飛機危險 又話我照顧唔到自己
唉 我都諗緊點說服佢地

同老母講安全過印度

話跟學校去
有subsidy

咁家人擔心您都要理解下
您始終係佢地個女
佢地都會擔心唔捨得

扮一齊去 然後分開挽

你幾時 我月中都會自己去台北
可以同你合照下幫下你
真絲

應該6月頭

叫你老母拎塊鏡照下你個樣

挽鞋？

我sem break應該5月中

幫唔到兩位了
但我第一次自己外遊都係呃屋企人有朋友一齊去
如果你平時形象乖女
佢地應該唔會懷疑既

我25歲...呀媽都唔放心俾我自己去日本
一講話想自己去旅行就即刻ban黑口黑面咁
利申：藍絲

屋企唔係會嘈到發生命案果d 就先斬後奏啦，但記得日日報平安

Pm

我諗住3月尾去四月頭返 都想一齊去分開玩 有個照應 利申絲打

已經有幾隻狗公浮上面

一直都有

只係睇左頭post覆樓主

擔心妳姐妳屋企人
最緊要話會隨時講下自己係咩地方
講清楚plan左係點

佢地應該會放行嘅
鎖住妳一世咩唔通？

19歲, 好多絲已經單拖去歐洲

唔好5p打返玩啦